關於10.28大興總部一戰

我作為一個屯門牛，想同手足們講番聲多謝。

本身我以為呢一次都唔會叫到好多人嚟

你知啦，前幾次叫極都唔夠人，最後都係打唔成

但呢次咁急叫人，竟然有幾百至一千手足幫手，對於成日係屯門都唔抱咩希望嘅人，真係好感動。

今晚總共經歷咗一波TG放題同一場衝警盃

有幸手足們依然不離不棄一直屌狗，先可以同班警畜玩咗場捉衣因

詳情唔講咁多，總結今次呢場仗先

1. 啲TG明顯落足料，受到波及已經攻口攻鼻流眼水，更加唔好講話直接命中喺咩感覺。

2. 第一次feel到受TG波及嘅位置，一沖涼會「那」到仆街

3. 班畜生已經進化到喺民居附近都可以冇舉旗嘅情況之下，直接射TG同大圍捕

4. 手足們被衝散一波後，自動自覺聚集翻一齊，冇離開現場，屯門牛應記一功

5. 衝警盃嘅選手因為係其他地區過嚟，唔熟悉屯門地形，加上有唔少街坊開大門放人入去，以致大部分手足成功脫險

屯門呢次戰績，絕對算係成功

你老母死黑警 以為屯門牛好撚好恰？

自推

1/10

多謝你地

2/10

3/10

4/10

5/10

未完 仲屌緊

叻

多謝

勿忘被手足

都係果句
辛苦手足

但你進步既同時時
班狗日日都練跑，日日都試新地形

唔好輕敵

但如果空投可以普及就好....

辛苦各位手足街坊
香港人 反抗!!!

希望大家加入成為 空投師

手足小心毒製tg

認同

手足你地加油了
由830玩到12點
小弟食咗好耐風 身體頂唔順

睇下啦

【正視聽：反思行動數量】

如果每個人都好似啱啱條友咁樣，拎野掉落街，咁就穩撚陣
啱啱差少少去到我屋企樓下

唔會輕敵
敵人進步嗰陣
我哋都一樣進步緊

呢招空襲真係奇招
多得佢哋扔野落街
引開班黑警好多注意力

如果聽日再去就好，佢哋搞到我阿媽咳

多謝屯門手足
今日開花應該係拉得最小既一次

牛牛好波

邊到有空投師？

欣賞
係需要激勵一下士氣
但唔好輕敵
要保持警覺呀

根本格局同沙田一樣，有私人高空戰場，有晒優勢

感謝各方手足

咁要交比文宣嘅手足
我都係受到佢哋嘅征召過去幫手

好在有 RB，最後用警車衝入黎班狗都要落車跑。

完美演繹地區陣地戰個種靈活多變 流水式撚狗

要振奮大家嘅士氣

屯門牛

推

都係鳩拉多

今日應該全屯門人

黑警落地獄

屯門牛好撚癲

又客觀講
魔警放軟手腳者

手足好波

有無人被捕?

好似都咬咗五個呀
721 831 101

翻咗歸嘅記得洗乾淨啲個身

仲留守撚狗/未翻到屋企嘅一定要打醒十二分精神

唔好比狗捉到

辛苦哂

好好

Thanks!!!!

多謝全體街坊及手足

今晚多謝晒

多謝手足

牛牛好叻
不過改9點會好啲 屯門真係有時差架

手足們已成共同體

希望高處唔好掉磚, 冇咩傷害性

手足小心
一個都不能小

前邊既暴徒請你盡快番屋企

放心
告唔入的
不過48就難捱

屯門友好勁

借個位推下post

「行動post」新死線->升級計劃書

最新完整企劃
大意：11.2 晚上係政府出賣黑警嘅死線，做唔到就11.3 升級
連登需要行動post
有咩覺得唔啱嘅一齊討論傾掂佢
幫手推一下啦唔該

多謝咁多位手足，真心多謝

何福堂中學𠎀出校友翁曼龍譚伯羽中學𠎀出校友任潔峰
，陳嘉俊，任潔敏，譚俊杰全部都係黑警

多謝大家

保重，你家母嘅苦難，我哋一定會幫你哋報仇

但最緊要 安全第一 手足一個都不能少

屯門牛ho ball

感謝對面岸既手足 九龍區佩服你地~

火魔法緊

小火龍姐

屯門手足好波

好波

多謝各位手足

不過真心覺得大興基地唔係好地點
實在不宜再攻

死黑警

死看更

班仆街死狗

晏就試tg 試撚到全屯門都聞到陣味 仆街on9

咩事！？

放狗上平台渦

作為屯門牛我好驕傲

屯門牛好波

btw啲牛牛會唔會有事 今日咁多tg

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

正苦驚200裝修技師多過驚200萬和理非遊行

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

業主係時候炒保安

有無諗過曱甴搞事係想了解屯門嘅勇武手足人手情況

希望經過今晚 屯門牛有返啲信心
和牛武牛都是牛 我愛牛牛

保安仲好得戚下業主識做啦

有候選區議員被咬 鄺神跟進中

正 係時候update俾屯門廢老睇

獨媒:阿叔，你放班警察入黎?
阿叔笑笑口

獨媒:小心自己，小心份工

加油
屯門牛今日起唔駛再俾人睇少

唔係喎，好好退喎，退完又聚過玩撚死班on9

仲放緊tg

開花左幾次
以黑警既情報能力點會唔知

好yeah 贏左啦， 咁一間d保釋靠你啦。

不過建生村真係唔好守，9點已經比狗夾，次次跑都好驚險，下次唔好再打呢個位，d狗一有準備真係可以捉哂，打v city，屯市，安定係最好

純街坊撚狗係唔錯 但blackbloc就無乜發揮

利申：即變身街坊look

係 第一波推進之後
有班狗上平台捉人
詳情唔知點
最後見到有街坊去到管理處怒屌保安

聽日要光復下個保安？

最主要係狗狗唔熟路 追到一個唔熟嘅位就唔追

感動之餘
好想多謝各手足

屌佢老母，全部屯門西既人再落去
D催淚彈亂鳩咁射
臭撚死，即係唔撚比瞓覺啦

成班街坊話好撚餓想食放題

下一次會更加進步，加油

過幾個月就新年

呢個真
可能係環境問題
街坊look易甩身
我今日都係街坊look

聽日光復啦下話？

純街坊撚狗一流

屯門好波

驚唔驚肚屙

記得之前10.1完咗有屯門手足開post讚屯門牛真係好跑得又勤力
今日又再次證明
辛苦晒現場手足
睇住live見到屯門牛好勤力撚狗
仲有幾位踩住單車兜圈手足

多口提醒，連登始終係公海。
各位手足唔好講咁多個人資料，
唔好講具體住邊座，諸如此類。

屌佢老母，屯門呢個位都搞到咁，抵黑警比人屌撚死

借推

裝修通告更新咗！
請參考最新用法！

通告=/=收據！原來有人唔知做完野先會出收據！

今日食正班狗第一次打呢個場
我地有地理優勢
起碼走咗入去公園已經夠做
一係就走入人地條邨避一避

班狗一入公園捉人已經比手足撚到R晒頭

C

雖然易比人包 但同時多路走 散完又再聚

夠鐘陪你老婆玩3p

Good

100米短跑幾次 撚到

我哋每一次都要進步，下次全人類搵嘢定鳩佢哋

作為屯門牛我以牛群為榮
游擊+街坊裝撚狗
講個秘密你知我屋企人有淺藍慢慢變淺黃
當初我晒幾多口水都講唔掂而家班狗幫我哋做野

勿忘被捕義士！

屌你老母搵屯門牛試生化武
黑太陽咩屌你老母

你老婆係水炮車呀

依個真 啱先有個位我同d狗0距離都無check我

單車好波！！

Push

聽日一定要開波屌陳文華區議員

推
推
推

比D意識 大馬路唔可以近企 你睇最後果波成架警車沖過黎

千祈咪自滿同隔幾日再黎
今晚班狗明顯hea 做
下次有晒部署無咁易玩架啦
總之注意安全

公園後面係馬路，如果一架貨車停果邊放速龍去公園夾已經死哂

打到埋身就開始知咩事

仲唔炒擺到新年？

黑犬死全家

頭先個街坊阿叔同我講, 驚佢地咩, 佢地一衝過黎, 我幾步就上樓啦

佢聽日敢出現?

追擊到區選完

肯返黎已經好好

真心 全部都真街坊

希望女Miss贏到

已經有人係天橋, 田景站, 寶田, 建生近青松, 青田睇水
睇實呢D位, 想包圍都走得切

#Kill#

叻叻

單車撚好幫到手
屯門先可以咁多闊路

估都估唔到竟然會係建生開波

已經有人睇水, 講左青田二邊成條路都馬路, 佢地一落車就夾擊到

巴打岩岩訓醒, 個夢好DETAILS.

我哋呢次有唔少人負責做哨兵
即時資訊流通同清楚
加上人多同合作
即使有幾次小型突襲
我地都走得切

同埋我地呢次人多
警力好明顯擺晒最前
我哋一走可以向左後右三個方向散水
要圍捕唔係咁易
不過呢次都係佢地唔熟地形
我地先走得輕鬆

今日係唔錯 但係希望大家唔好自滿 今日對手hea打

大家都好叻

聚番成十次都黎，超勁

因為我真係落足力發夢

主場真係好重要

敵疲我擾

今次真係好多人睇水
每個位都講梗好多人睇水, 一見魔警想包就通水
呢點好重要, 就算真係遠距離包到, 都走晒極大部份人

哨兵, 好重要, 每個位要睇實, 先唔會比人包
魔警真係每個月都有可能包過黎

好波
正皮俾屯門牛

哨兵的重要性

辛苦曬手足 終於有次唔洗比人話屯門淨係騎牛

屯門既哨係幾足下

係咪交更？

幾個私樓商場全部連住
通過青田又四通八達
除非跑得特別慢
否則真係想捉到都難

辛苦晒手足

屯門哨一向都好足
成個屯門住宅包圍

要立即睇番record計畫下次

咁都好認叻…

因為屯門同沙田2個新市鎮係同期發展

多謝手足 辛苦晒

突發 屯門寶怡花園一個男保安放green object上平台同屋苑

岩

擁

push

係，多哨
小勇

紅=魔警
黃=手足

要睇X地方睇實

第一個係盈豐, 驚佢係小杭村包過黎
第二個係建生馬路位, 魔警隨時駛幾架車入黎包人
第三個位係田景
第四, 第五個位係青田二邊
第六, 第七個位建生向青松方向既二邊

Nice work bro

睇嚟你比較少落場，出多啲去攞經驗啦，撚狗無限loop係精髓，太旺油係一晚可以loop十幾次😂😂😂

光復香港 時代革命

行高兩層先好掉

11.2見

每個位都要睇, 因為唔知魔警乜位殺出黎
今日睇水人多, 勇武好小
不過我原則係, 做唔到野唔緊要, 一個都不能小

呢個位置勝在多民居
有幾次因太突然同唔確定有冇比狗包抄
唔少手足都選擇入人條邨避風頭
始終在場都有唔少真街坊

同以往大街大巷同附近得商場嘅地方唔同
唔一定以離開戰場為第一選項
不過呢張圖要留低作review
始終唔係次次都咁好彩

哨兵每個位都要有, 而且唔可以得一個
先守好再講

就算有鬼幫手拉人, 除非魔警同隻鬼真係做到完美同步, 唔係我地手足一定打到D鬼仆街

多謝大家，即日成團的可以話係最好的一次，另一方面佢地真係激嬲左好多真街坊

仲屌緊
利申岩岩上樓

我唔知自己算唔算少經驗
以往落場都係有時間準備
起碼有gear有補給

但呢次真係緊急召集
我又成身街坊look零裝備
我唔信咁樣都可以loop咁多次

唔好重複玩同一撻地方
聽晚佢哋會改變個布局

多謝咁多位手足!!!

同意！

辛苦手足

好難有下次, 今晚好多街坊中TG, 先幫手落去怒屌魔警

手足好波..無限戰力咁

係
聽到有街坊都係話因為下就啲野
先幾仔爺出黎屌啲狗

附近幾條村痴埋一齊 街坊一定唔會少

建生街坊多謝各位入黎

屯門牛好波

屌你邊止一波呀大佬 跑撚左五波喎最少

10.4 最勁

屯門牛牛好波

手足辛苦了

今晚真係估唔到call到咁多人

五大訴求！缺一不可！

推 辛苦了

目標100萬人！11.2 「求援國際 堅守自治 」流水式維園集會！英美加澳日 全球同步聲援！

正呀，跑左3場

依個範圍其實好難走

其實單車唔係邊度都有，空投師有嘜野物品可以用，平底鍋定係有嘜好嘅物品（大件得黎又容易有），要集思廣益

今晚我哋屯門牛都終於打咗一場好波
鐘乳對自己果區有返少少信心

終於*

fucking siri....

嗰啲小型突襲我唔計姐
我係由嗰三架車放狗落地直接射tg嗰到先計

之前啲突襲都係散一散就冇事
唔影響到戰局

但射tg之後已經企唔番麥當奴嗰到咁前

屯門牛好堅重振旗鼓

香港人啊

士氣波

有冇今晚被捕手足數字

屌

推手

T

多謝

辛苦曬各位手足

感謝手足

辛苦屯門巴打

Push.